求救，朋友醉咗醒唔到

點算，有咩方法醒到

送佢入醫院啦 係到問

由得佢

复原卧式

解醉丸，淋凍水

仔定女？

將佢個人打側
再留意佢心跳同呼吸正唔正常先

呀雞？

已經做咗

白車啦

咁正唔正常啊

醒咗幾十秒，瞓翻，灌飲水可以嗎，7仔冇解醉藥

一般hangover 只需要自然清醒

你唔係殺咗人啊嘛

抬佢返屋企訓，其實冇乜大不了，第二朝會醒

將佢隻左手浸落暖水入面

人地買醉你叫返醒人！！